大跌市撈融創定神華好？

睇緊融創同神華，融創掛緊15.68唔知買唔買到

push

仲買煤股托咩?

所以買融創，但仲未買到，見佢係咁跌掛緊15.58你估跌唔跌到咁低

從來只會買現價盤
自己sent 只會錯失良機

我慣左掛低好多，買到就買，買唔到都無蝕

融創大戶打緊交,小心d
d 外資係咁沽空唱淡話佢估值太高
但北水就係咁買

16.38放左